想問一部漫畫

我之前睇過一套係講男主角
入咗去好似game咁既世界
之後每次攻略一個女人都會有獎賞
但每一個女人都有特定既故事
印象最深刻係第一個女人係鄰居 但係佢殺咗個男人
唔記得叫咩名

我的現實是戀愛遊戲

係佢啦無言感激

近期都有部類似
不過係用sex來升級
超有趣

SEX&迷宫！！~在我家地下出現了H次數=等級的迷宫！？~